講個笑話

暴連

其實今年獌狗係唔係嚟搞笑？

最好笑的笑話：樓豬

笑死 仲話[讓]鏝 讓就789唔讓就456咁?

迪基亞一人後防

25